粵語/國語 流行曲 男Vocal求收留~(附剛剛用Audicity錄的潛水)

送上一個原聲無Tune的潛水,去到後面換氣換得冇咁好~

就咁唱1take,所以啲瑕疵比較多...